點解CCTVB瀨共瀨得咁失敗？

依家新聞部瀬共瀨到人罷睇其他節目，廣告收入跌，但係中共又冇俾錢你使瀨到發達就話姐，依家蝕錢呀大佬又搞自己變過街老鼠
戲劇部點都冇用啦

atv第二代

要追擊。 有冇list加埋fb list.
我地去留下上­言。

仲要俾人跣中買埋d垃圾債

瀨共瀨到輸凸

無一個tvb藝人敢發聲

除左最大個2位

依家最大係咪5線獄卒張震朗

重有28點睇倚天

d劇cut哂 投資又蝕錢

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

推多個反紅媒遊行, 等所有人都知CCTVB D衰野, 冇人再睇佢

CCTVB為左幾個百分點收視率既娛樂節目,將成間電視台所有既收入同收視攬炒,高招

有好多廢中廢老人生一事無成
睇tvb講鳩up鄰國威水野就覺得自己都威水
tvb知稍為高質少少既觀眾都唔會睇佢地
留住廢中廢老總好過total loss

推d女星出黎做副業再抽佣就可以起死回生啦

可能袁生退休之後有政協做呢
其他人咪喺入面等死
袁生： WFC

不嬲都係

620 你估真係經理咩